我ig add左好多girl。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好似脫左毒咁

唔add 我

好似

我比好多女follow

ID

BLOCKED

係咪fb嗰批大波妹軍團

人地有冇follow 你？

有無一千個

暫時未

100幾